{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032954",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69881&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 에이스-사북"
    },
    "text": "宿の紹介:当宿は2名様が基準であり、追加人数につき2万ウォンの追加料金が発生します。 駐車場情報:当周辺には公営駐車場があり、利用が可能です。 我が宿泊施設は計30台の駐車施設を保有しています。 周辺情報:ハイワンスキー場は当宿泊施設から5分の距離に位置しており、沙北駅は徒歩分の距離です。 またカジノは3分の距離にあり、周辺にはグルメの中心街があります。 また、市外バスターミナルは当宿から5分の距離にございます。 フロントおよびその他の施設:当宿泊施設は駐車場を完備しており、最も清潔なモーテルでお客様を迎えています。 また、人数を追加で入室させる場合、追加料金として2万ウォンが発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "2名です。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数につき2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当周辺には公営駐車場があります。また、当宿泊施設には30台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ハイワンスキー場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ハイワンスキー場は当宿泊施設から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "沙北駅まで徒歩で何分ですか？",
            "answer": "当宿泊施設から沙北駅まで徒歩で数分の距離です。"
        },
        {
            "question": "カジノはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "カジノは当宿泊施設から3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなグルメがありますか？",
            "answer": "周辺にはグルメの中心街があります。"
        },
        {
            "question": "市外バスターミナルまで何分ですか？",
            "answer": "市外バスターミナルまで当宿泊施設から5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は完備されていますか？",
            "answer": "はい、当宿泊施設は駐車場を完備しています。"
        },
        {
            "question": "人数を追加で入室させる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加で入室させる場合、追加料金として2万ウォンが発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 302
    }
}